import chevron_right from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import Search from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/Search";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import error from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/images/error.png";
import {
  ButtonBadge,
  ButtonGroup,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Image,
  Link,
  Page,
  Paragraph,
  Textbox,
  UnorderedList,
  UnorderedListItem,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/SearchResultsError"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "0.0.0",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# SearchResultsError

<Canvas>
  <Story name="SearchResultsError">
    <Page headerTitle="Zoeken" navigationSelectedItem="Dashboard">
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Textbox placeholder="Zoekterm" iconStart={Search} iconEnd={Search} />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} justifyContent="end">
          <ButtonGroup>
            <ButtonBadge pressed={false}>Ik</ButtonBadge>
            <ButtonBadge pressed={false}>Oma</ButtonBadge>
          </ButtonGroup>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} alignItems="center">
          <Heading level="1">Oeps!</Heading>
          <Heading level="2">Er is iets misgegaan...</Heading>
          <Image src={error} className="utrecht-img--scale-down" alt={"error"}></Image>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level="2">Zoek op keywords of probeer een van de links hieronder:</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Paragraph>
            <Link href="#">Bereken je besparing met een waterpomp</Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Paragraph>
            <Link href="#">ISDE- subsidie isolatiemaatregelen en water..</Link>
          </Paragraph>
          <UnorderedList>
            <UnorderedListItem markerContent={chevron_right({ fillColor: "var(--pra-color-text-color)" })}>
              <Link href="#">ISDE subsidie voorwaarden</Link>
            </UnorderedListItem>
            <UnorderedListItem markerContent={chevron_right({ fillColor: "var(--pra-color-text-color)" })}>
              <Link href="#">ISDE subsidie bedragen</Link>
            </UnorderedListItem>
          </UnorderedList>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
